恭喜青衣成功解鎖TG放題

青衣狗終於唔係孤島可以同其他區啲狗一樣共享射嘢榮耀喇
不過咪又係要做condom仔有得射好射喇之後就準備定填海啦柒頭皮

破處中出十連發

青衣唔計離島幾乎係最後一個解鎖TG既地區

西貢都要成就

成就"初試啼聲"已解鎖

from隔離po,可惜咬咗6個手足咬人個位太僻冇人影到相

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

涌美狗宿

西貢係惡夢級副本黎

有冇各區解鎖成就記錄

東涌d狗懶到閪，比人燒狗屋都冇反應